有味post 影低你岩岩屙既屎 有圖

先貼爲敬

隔住個mon都嗅到浸臭味

屎呀

上面第一張相
個廁所唔會塞?

屌，點解會有正皮

唔洗抹屎忽

屌

Cls

屌 唔小心入左黎 想嘔呀依家
Between第二張圖咁乾爽 屙屎唔屙埋尿

無事喎

慣性係屙左尿先屙屎
同埋屙完尿一定要沖廁先

睇完即刻有便意